死啦 如果全球都知道香港警察惡行，會唔會引起旅客恐慌？

到時被全球杯葛點算

攬炒

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推